戲棚可唔可以唔好再開？

住戲棚附近，細個去青衣戲棚，野食又平又好食又唔太逼，至從早幾年比唔同咩食評埃豬同埋毒果報道，每到戲棚一開，逼撚滿哂人，野食變到又貴又難食，真係狗也不屌 最撚仆街一個二個搞撚到周地垃圾，大大個垃圾桶係出面唔掉，掉滿左就是但放係草叢就算，見住啲清潔啊姐逐個執番哂好辛苦，仲有就係一架架私家車泊係出面兩邊塞撚死哂，搞到條咁窄既路大塞車，出去定放工番屋企坐車經過個條路真係多得佢地唔少

認同

巴打都係附近 ？

再係咁青衣陸沉啦

過多兩日就沉